一人一句入肉嘅歌詞

我先
原來我非不快樂 只我一人未發覺
聽完就好似無人會明白自己 可能啲人覺得我好開心但其實唔係

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

從前話說要如何
其實你與昨日的我
活到今天變化甚多
只有頑強
明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺
別再可惜計較什麼

Beyond

流水很清楚 惜花這個責任
真的身份不過送運

無力感好重

聚也匆 分也匆 匆匆仿似夢
癡心空枉種 相思萬千重

是已空 非已空 不堪憶故夢
今宵空悲痛相思萬千重

推 每人都有心入面好重要嘅歌詞嘅

心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

推

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

於心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

不要讓我一敗塗地 輸得更多

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好